黃翠如做你老婆制唔制？

制

唔制

負皮果d肯定係gay

我老婆又後生過佢又靚過佢，我緊係唔制啦

圖呢？

你老婆有錢過佢?

我老婆比曬d人工我😁